有冇人有買開日股？

想玩下